(Nursing)有冇行內人士

男護是咪好爆? 會失業?

男人老狗做護士笑撚死人咩
幫啊伯沖涼抺屎抹尿似乜撚野樣
做人做到咁，真係一d尊嚴都無

MAX 47K 仲想點

睇你老左咩衰樣

General應該唔會爆，mental就...

抹屎抹尿邊係護士做呀

唔曬抹係碼都要執啦大佬
幫人沖涼已經好撚離地

呢d野咁無尊嚴嘅野無人做
所以先用錢黎吸引人

講到好似聽無料廢老上司 鳩點你做嘢好有尊嚴…

點都有班病人同家屬 SIR前SIR後咁叫你，好多時係佢哋求你幫手。

而且九成無OT， [好似係]因爲你個更完咗如果你喺病房出咗事，保險唔包，下更IC費事上身會趕你走

例如伯伯有尿片係身
但係佢想用便椅去廁所

不過真心round片仲係護士做既
根本唔夠HCA幫手
而且好多case HCA搞唔掂
如果出事街主就大鑊
所以通常都係一個護士加個HCA
清醒病人先一個HCA換

(人生已完)有案底，唔可以註冊做護士

不過如果巴打想入行真係要諗諗
行內有兩句好出名
UC精神 做撚死人
前世做錯事 今世做護士

瘋狂追更係基本嘢，最慘係身上有好多菌潛伏，你身體差或者老咗就爆出嚟，所以晚年

做大院病房每分鐘都要打醒十二分精神，基本上係無得你hea,嗰頭一個Spo2 Drop，街尾就血尿。轉頭又一個家屬沖埋嚟問有無幹細胞治療可以做。之前夢見有個病人切奇異果片放喺傷口上面，話屋企人上網睇完咁有用喎。

那打素精神，做死自己人

新仔未夠料果時你預左無咩尊嚴，連做得耐d 既PCA 同文員都會屌鳩你。

( Show Blocked User - 乜撚野屌你 )

唔係
為錢就唔好做